Сравнение двух изображений средствами стандартной Java SE без использования сторонних библиотек. Помечает пиксели как измененные если различие по RGB более 10%. Различия выделяются красным прямоугольником.